【電腦新手】電腦無啦啦關咗機+電源設定問題

之前都無咩事 都郁過下電源嗰條線又好似唔會插唔穩

會唔會關呢個事 因為我整到佢變高效能我以為台機咪由佢chur電無野啦 點知就出呢個問題 係我個火牛太低Watt(300)佢頂唔到？
CPU:Intel I5 4460
GPU:Gtx 750

咩板咩牛都唔講

啱啱又黎佢係識restart嘅 加埋我已經改翻上面個setting

唔記得啦 好舊 版係H81M-E 只係知牛係300W

我之前死HDD又係咁bootloop喎

係隔幾分鐘先會-10分鐘左右先會bootloop 巴打覺得有無機會係燒ram 之前無啦啦有條detect唔到 我又開出黎重新插過之後又無事。啱啱整咗一條出黎
我唔想打打下essay死機啊

留名火牛壞

啱啱蚊咗條ram出黎暫時無事火牛其實都要換啦 得300W加上佢都陪咗我5-6年啦

就咁睇嘅話
ram hdd 火牛都有可能 逐樣試啦

電子嘢想出事就會出事
BACKUP喇

多謝巴打你咁有心暫時都開得著都已經backup哂，都係唔得就換過部算 始終都真係太舊係時候退伇了我最近都無咩時間心領了